南韓比人翻拍左好多次個單連環姦殺「華城連鎖殺人案」終於搵到兇手

事隔三十幾年依單懸案終於搵到兇手，如果有睇開韓劇/韓電影既相信都有聽過 因為真係翻拍左好多次 e.g. 殺人回憶 / 信號 / 隧道 /岬童夷

【theqoo】最新消息，嫌疑人因1994年清州性犯罪正在服刑中
1994年對妻妹性暴行後殺人>拋屍>大法院判無期徒行
ps:嫌疑人1986-1991年殺害10名女性，始終沒被抓到，這次被警方查到和1986年到1991年的連環殺人犯是同一人的原因:1個月前警方重對華城連鎖殺人案的受害者證物進行檢查，隨著技術的進步發現了第3者的DNA。抱著也許有可能的想法調查了有前科的人的DNA。結果有前科的人中(1994年奸殺妻妹被抓)出現了DNA一致的人。

1994年姦殺妻妹比人捉到個時係25歲，等於第一次犯案個陣係17歲，不過好可惜既係由於之前一直搵唔到犯罪嫌疑人，所以係2006年已經過左追訴期，就算依家搵到嫌疑人可能都唔會有懲罰，但搵到真兇都算係現代科技送比十個受害者既小小慰藉

比唔清楚既人知道一下背景

【1】華城連環殺人案

這一系列的連環殺人案發生於1986年至1991年，
在韓國京畿道一個叫「泰安」的地方發生，
5年間共有10名受害者，
只有1名倖存，
全為女性，
年齡介乎14至71歲。
受害者全部都是被「先姦後殺」，
死因都是被勒死，
陰道均發現有煙頭等雜物。
可幸的是第8次案件的犯人已被捉到，
但第1至7次、第9及10次的犯人，
相信是同一個人所犯的。
雖然韓國政府已動員歷來最多的警力調查，
可惜直至2006年4月2日，
法律訴訟期（15年）屆滿，
仍未能將兇手緝拿歸案。
這一連串的姦殺案轟動全城，
被多套電視劇及電影翻拍，
例如《Signal》、《隧道》、《殺人記憶》，
都是以這個案件為背景。

因為當時兇手突然停止犯案 好多心理學家都分柝 呢類連環殺人犯因為有心癮 係好難會停到 ，加上一直捉唔到犯人，所以都有猜測過兇手已經死左/因為其他案件困左入監獄

呢單野好爆，岩岩睇到新聞個陣呆咗
我以為永遠都唔會搵到真兇
雖然已經過咗公訴期，但希望韓國個邊可以公開兇手資料

C鳥

咁撚爆仲以為會係韓國第一懸案

咁突然

過咗廿年都仲驗到dna?

終於搵到

樓主update未

套殺人回憶我都睇左好幾次，拍到幾好睇

真係賊眉賊眼咁

要心存希望 要相信自己企係正確個邊
香港人加油 唔好放棄

真定假呀？30年前既物件仲可以查到dna?

未fc

dna係可以留好耐的

華城的退休警察在自傳中寫道：
「那個電影，殺人回憶，你也看了嗎？作為一個連犯人都抓不到的警察，我無論如何也不能走進熙熙攘攘的電影院，只能一個人在汽車放映場觀看。
我去了你去的地方，看到屍體的時候我怒不可遏。我發誓抓到你一定不讓你站在法庭上，我要親自下手解決你。
公訴時效取消的話，沒有我，後輩們也必定會把你逮捕歸案。
請務必不要比我先死。我知道，我們一定會見面……」

導演奉俊昊：「我想，如果兇手在世，他一定會看這部電影，所以我安排了宋康昊直視鏡頭這一幕，其實就是在看著兇手。"

推

咁即係知道邊個係兇手？圖啦！睇戲都睇到好撚嬲

知道係邊個都無佢辦法，好似陳同佳出獄咁，除非私了！

隧道幾好睇，睇咗佢先知呢單嘢

樓主瞓著左

韓國人民召唔召喚神獸

睇到一半

無跟開 有少少唔明
個犯人第8次就捉到（定係肯定左犯人）
咁佢點犯第9次同第10次？

好似係模仿犯

2個犯黎
第1個係做咗1-7,9,10無比人拉
第2個淨係做8 但拉咗

佢做到1991年就停咗手
點知1994年因為姦殺妻妹而入獄
到之後先喺第八次嘅犯罪證據揾到原來係呢個人

樓上話係唔同人黎 即係點

棋靈王

唔係 ，第8個次係有人模仿佢犯罪 個陣就比人拉左

日本都有幾單呢啲懸案

92-93年停哂手

韓國人真勇武嚟
就算過咗期告唔到
只要公開啲資料都大把人私了佢

想估詳情可以去維基睇下 比較詳細d

好彩拉撚左

韓國好似仲有幾單暫時破唔到既殺人案

我記得第一個好似係cancer死
佢臨死之前認左係自己做

佢88-90 年都有兩年無犯案 因為嗰陣呢單案全韓國都好哄動 警察軍隊都一齊緝兇 應該係之後忍唔住又再出黎犯案

韓國警方公開獅鳥
咁獅咗未

原來因第二d事坐緊

好在佢判咗終身監禁, 唔係分分鐘俾人打死

連還殺人案好少無啦啦停
所以佢坐緊監

第一個未死就係呢個post講緊果個人

2019年
9月18日，南韓國家科學搜查研究院一個月前從犯罪數據庫中，比對出了一名年約50歲的男子A某，18日證實與當年連環殺人案兇手的DNA一致，該名男子目前因為別起案件入獄服刑中。警方表示，案發當時雖然在現場找到了煙頭、頭髮，但當時科技和人力都不夠充足，才無法揭露真相。長達33年的懸案正式宣告破案，但由於早已過了法律追訴期，嫌疑人可能不會受到懲罰，不過警方考慮到此案受到人民高度關注，不排除將犯人真實身份公諸於眾

車，都唔知係咪真咁多年，想 FF 大結局？

想睇番殺人回憶

我記得有一個當時人係死唔去？

竟然有懸案破到

百老匯電影中心

71歲

不過警方考慮到此案受到人民高度關注，不排除將犯人真實身份公諸於眾

只要無強酸等medium
DNA 比任何harddisk 更stable

日本廢警做到野未

條友今年約50歲
即係當年17歲左右強姦71歲阿婆

香港都有唔少 80-90年代果d

咁問題就黎啦
點解依個只係犯左一次強姦既犯會歸左入依單案入面呢？

好驅風

依家要等韓國個邊公佈多啲details

隧道頭幾集睇都毛管動

同埋日期相近，亦係同一個地方附近發生 所以一開始列左入呢單連環案裡面調查 不過我搵左幾個唔同既網站 寫既都有唔同

9月16日，13歲少女朴相熙早上6:50被母親發現死在自己的房間裏，後通過現場遺留的陰毛證實犯罪嫌疑人為尹某（22歲）。尹某因單戀就讀高中的被害人的姊姊，認為被害人的姊姊晚上會睡在該房間，遂於晚上通過破壞窗戶紙侵入房間，對被害人施暴後用手勒死。警察認為該事件與其他華城連環殺人案無關。

9月16日，13歲少女朴相熙早上6:50被母親發現死在自己的房間裡，後通過現場遺留的陰毛證實犯罪嫌疑人為尹某（22歲）。尹某因單戀就讀高中的被害人的姐姐，認為被害人的姐姐晚上會睡在該房間，遂於晚上通過破壞窗戶紙侵入房間，對被害人施暴後用手勒死。警察認為該事件與其他華城連環殺人案無關。

我唔知係時間順序錯左定係點，有無識韓文既巴絲可以睇下

證物保存得好就可能，恐龍都有得驗啦

signal 好撚好睇

最後個shot

無期徒行
蝗拼大陸喱

今朝韓國警察開咗記招
1. 喺3件證物搵到同疑犯一致嘅DNA，涉及第5、7、9次殺人案
2. 疑犯身份不便透露
3. 嗰個疑犯第一次調查唔認殺人
4. 會有57人調查呢件事（類似signal嗰個調查隊，不過多人過signal好多）

中間個段係COPY韓翻

lm

希望真係可以捉到真兇還死者們最後既公道

連環殺人兇手實際上只係做左1-7，9，10共9單案，第8單案兇手另有其人。點解第8單案入左連環殺手數係因為時間地點相近，死者又係女性，死因又係勒死，但之後第8單案個兇手已經拉倒。所以華城連環殺人案事實上係得9單案而個連環殺手一直都冇人知係邊個。呢個兇手之後係1994年姦殺老婆細妹比人拉左，拉個時唔知佢就係連環殺手，直到今日先知。

搵個識韓文巴打搵返94年個單新聞就知兇手身份

破懸案用科學

好多懸案根本係資訊未夠發達發生 近年最恐怖既案反而係藍可兒

終於搵到！！！

好似有單青蛙少年又係好癲

呢間又係好得人驚既懸案
個陣夜媽媽上網睇到好詳細仲要有曬受害小朋友既相
佢地屋企人依家都仲未放棄搵緊兇手

告佢唔到唯有私了

呢單又係未搵到兇手

好似因為呢單野韓國已經改咗追溯期
不過呢單點都走得甩

一睇電影名就記起

呢D撚屌真係死左都益左佢
話說之前強姦妹妹令到佢永久失去子宮既撚屌好似就放出黎
聽講民眾唔滿意想佢加監依家點?

刑事唔係改左無限期追溯咩

依家改左但之前既案冇得追返轉頭架嗎

殺人回憶可以拍續集.

留名

殺人回憶heavy到唔敢睇第二次

坐監真係便宜佢，應該用酷好折磨

冰河時期d蚊都驗到啦

我諗永遠都破唔到世田谷同塞條友落廁所呢兩單案

終於

李昌鈺話呢單一定係謀殺

17歲就咁變態痴撚線

但個犯者已經坐緊無期徒刑

唔洗公佈啦，韓國人搵返1994年發生既姦殺妻妹案既凶手 咪知係邊個，韓國一年唔會好多單姦殺妻妹案掛

重睇

好恐怖
睇完唔敢夜返屋企
有d受害人仲要8點就返屋企

加唔到呀話
下年放 佢屋企喎同個妹妹屋企係好撚近

世田谷果單真係好恐怖
有哂兇手所有既dna 指紋 纖維 成間屋都係物證 但都係捉佢唔到

其實之前好似有話查到個兇手係南泡人
但南泡果邊唔肯同日本合作

果陣冇犯過法既人唔會留有指紋 睇完資料 兇手更極有可能係日本以外既人 太難搞

韓國科研話係一個月內犯案嘅dna入面搵到果個兇手，咁佢坐緊監點係一個月内犯案

你又岩喎
一定俾人起到底

啲死者家屬一定想私了佢

唔係呀
應該係1個月前佢地開始喺個罪犯dna database 度match 返證物上的dna

那傢伙的聲音最後嗰段

加唔到，明年放監
原本法例規定犯人個樣唔可以公開，
有電視台爆咗佢個樣
又話犯人屋企好近妹妹
個老婆做訪問嗰陣仲要勁囂張

擺明比人私了

而兩單都好慘 受害者都係細路

諗下好啦，破案不了

DNase is everywhere.

好想了解個犯心理歷程

仲有單係大邱 有個男人對住個三唔識七既細路淋漒水
捉唔到人 之後個細路個阿媽出黎示威
但都係因為呢單案廢除左公訴時效

唔太明，話第八單係模仿犯拉左。而警方係其中一單案既 DNA 驗出係個兇手，但點樣肯定 1-7 同 9-10 都係佢做呢 ??? 佢都可能係模仿犯來嫁

世田谷截止今年年中為止日本果邊仲有其他新線索同推論，有排都拆唔掂，加上有個專破懸案既日本電視節目收左皮變得難上加難

台灣有家暴公開咗，啲人直接上門

之後有個啊婆報案係話佢老公殺
而且班細路係俾佢老公隻獵狗咬傷
再俾佢老公殺死
但佢老公已經老死左
係佢老公臨死前講佢聽單野係佢做

好欣賞人地咗團結

梳時？

到依刻都唔明係邊個智障發明追溯期依樣野

韓國平均氣溫最多咪廿度
點會咁易activate DNase

邊單？more

之前曾經估係隔離鎮
一個跌死咗嘅後生殺人犯先係真兇

真係證實左？

仲有，呢單好似連屍都搵唔齊

我姦殺牙swag ❤️

韓國三母子單野最後點

你隻篤灰狗

報黑警

等睇你個雞姦犯比班黑警綁喺街口防火栓㩒撚住嚟輪幾個窿一齊砌用玻璃樽桶撚爛個屎眼成世帶屎袋尿袋

我保護牙swag💘✊🏻

你淨係識針對我 幾時保護下我？

直到你唔反柔反車汪為止🙏🏻

唔反降ok嘅 油又關你事？

我一皇二后她們